Aufgabe 2
=========

> module Aufgabe2 where

Machen Sie sich mit den Modulen

> import List
>
> import ERPSys

vertraut. Einige der Aufgaben diese Woche basieren auf diesen.

Hypothetisches Real-World Problem
---------------------------------

Gegeben ein bereits existierendes Warenwirtschaftssystem (Modul `ERPSys`), welches
auf einer eigenen Datenstruktur (Modul `List`) basiert.

Die Firma, in der Sie arbeiten wird beauftragt, ein neues Kassensystem zu
entwickeln. Sie werden beauftragt, eine Teil des Scanalogorithmuses der Kasse zu
programmieren.



Dazu ist zuerst die Funktion `findArticle` zu entwickeln, die gegeben einen
Barcode und eine Produktliste einen Artikel findet.

> findArticle :: (Eq a) => a -> ProductList a b c -> Maybe (Article a b c)
>
> findArticle = undefined

> productCatalog :: ProductList Int String Float
> productCatalog = insert (Article 1 "Apfel" 1)
>                $ insert (Article 2 "Birne" 0.5)
>                $ insert (Article 3 "Banane" 1.5)
>                $ insert (Article 4 "Tomate" 0.75)
>                  ListEnd


> result = show $ findArticle 2 productCatalog
